{
  "poskytovatel": {
    "main-title-a": "Získajte",
    "main-title-b": "viac zákazníkov",
    "main-img": "poskitovatel/main-img.webp",
    "galery-title": "S nami je to jednoduchšie",
    "galery-01-img": "poskitovatel/galery01.webp",
    "galery-01-title": "Premeňte odbornosť na zisk",
    "galery-02-img": "poskitovatel/galery02.webp",
    "galery-02-title": "Rozšírte svoju klientelu",
    "galery-02-text": "Lutio Vám pomáha získavať zákazníkov.",
    "galery-03-img": "poskitovatel/galery03.webp",
    "galery-03-title": "Budujte si meno",
    "galery-03-text": "Pozitívne recenzie hovoria za Vás.",
    "galery-04-img": "poskitovatel/galery04.webp",
    "galery-04-title": "Žiadny šéf, pracujte pre seba",
    "step-01-img": "poskitovatel/card01.webp",
    "step-01-icon": "poskitovatel/icon01.svg",
    "step-01-subtitle": "Hotovo do 3 minút!",
    "step-01-title": "Vytvorte si účet",
    "step-01-text": "Registrácia je rýchla a jednoduchá. Vďaka vyplneniu siedmych krokov si zabezpečíte neprehliadnuteľný a zaujímavý profil.",
    "step-02-img": "poskitovatel/card02.webp",
    "step-02-icon": "poskitovatel/icon02.svg",
    "step-02-subtitle": "Rýchlo a prehľadne",
    "step-02-title": "Vytvárajte objednávky",
    "step-02-text": "Po dohode so zákazníkom vytvoríte objednávku cez<br> formulár vo svojom profile. Zaberie to len pár sekúnd.",
    "step-03-img": "poskitovatel/card03.webp",
    "step-03-icon": "poskitovatel/icon03.svg",
    "step-03-subtitle": "Stabilný príjem vďaka Lutio",
    "step-03-title": "Prijímajte platby",
    "step-03-text": "Pracujte po svojom a nechajte si za<br> prácu spravodlivo zaplatiť.",
    "section-b-title": "Zabudnite na starý spôsob podnikania",
    "section-b-text": "Našou víziou je vytvárať miesto, kde vás môžu zákazníci nájsť<br class=\"desktop-break\"> rýchlo a jednoducho. Lutio je Vaša jediná platforma, kde sa môžete profesionálne odprezentovať zákazníkom.",
    "section-b-text-mobile-a": "Našou víziou je vytvárať miesto, kde vás môžu zákazníci nájsť rýchlo a jednoducho.",
    "section-b-text-mobile-b": "Lutio je Vaša jediná platforma, kde sa môžete  profesionálne odprezentovať zákazníkom.",
    "questions": [
      {
        "question": "Čo je Lutio?",
        "answer": "Lutio je prvá profesionálna platforma, ktorá prepája zákazníkov s poskytovateľmi služieb. Vďaka Lutio zákazníci nájdu overených odborníkov rýchlo a jednoducho."
      },
      {
        "question": "Prečo by som mal vyskúšať Lutio?",
        "answer": "Vďaka Lutio už nepotrebujete platiť za vlastné web stránky ani za reklamy aby ste získali zákazníkov. Zákazníci Vás nájdu na jednom mieste."
      },
      {
        "question": "Je Lutio zadarmo?",
        "answer": "Lutio je momentálne pre všetkých zadarmo. Využívajte všetky výhody, získavajte zákazníkov a zarábajte vďaka dobre odvedenej práci."
      },
      {
        "question": "Čo môžem očakávať po vytvorení účtu?",
        "answer": "Po úspešnom vytvorení profilu Vás uvidia zákazníci v okolí mesta, ktoré ste zadali a môžete začať zarábať. Odporúčame kompletne vyplniť profil a pridať fotografie, aby bol Váš profil zaujímavejší než profil konkurencie."
      },
      {
        "question": "Môžem kedykoľvek zrušiť účet?",
        "answer": "Áno. Váš účet si môžete kedykoľvek zrušiť. Stačí napísať na podporu a my Vám účet zrušíme."
      },
      {
        "question": "Viem Lutio využívať aj na počítači?",
        "answer": "Momentálne je Lutio plne funkčné ako mobilná aplikácia. Na verzii pre počítač už pracujeme, takže čoskoro sa môžete tešiť na využívanie Lutio na svojom počítači."
      }
    ]
  },

  "zakaznik": {
    "main-title-a": "Nájdite",
    "main-title-b": "overených odborníkov",
    "main-img": "zakaznik/main-img.webp",
    "galery-title": "Všetko pre Vaše pohodlné vybavenie služby",
    "galery-01-img": "zakaznik/galery01.webp",
    "galery-01-title": "Nájdite, správneho odborníka",
    "galery-02-img": "zakaznik/galery02.webp",
    "galery-02-title": "Vytvorte dopyt",
    "galery-02-text": "Neviete, koho osloviť?  Nechajte sa kontaktovať overenými poskytovateľmi.",
    "galery-03-img": "zakaznik/galery03.webp",
    "galery-03-title": "Odborníci",
    "galery-03-text": "Nájdite overených odborníkov, prezerajte si ich profily či ponuky.",
    "galery-04-img": "zakaznik/galery04.webp",
    "galery-04-title": "S Lutio je všetko jednoduchšie",
    "step-01-img": "zakaznik/card01.webp",
    "step-01-icon": "zakaznik/icon01.svg",
    "step-01-subtitle": "Len pár klikov!",
    "step-01-title": "Vytvorte si účet",
    "step-01-text": "Zaregistrujte sa alebo sa prihláste a otvorte si cestu k overeným odborníkom a službám presne pre Vás.",
    "step-02-img": "zakaznik/card02.webp",
    "step-02-icon": "zakaznik/icon02.svg",
    "step-02-subtitle": "Rýchlo a prehľadne",
    "step-02-title": "Vyhľadajte<br> poskytovateľa",
    "step-02-text": "Prezrite si profily a hodnotenia. Nájdite niekoho, kto najlepšie vyhovuje Vašim potrebám.",
    "step-03-img": "zakaznik/card03.webp",
    "step-03-icon": "zakaznik/icon03.svg",
    "step-03-subtitle": "Začnite spoluprácu",
    "step-03-title": "Dohodnite si<br> poskytnutie služby",
    "step-03-text": "Napíšte vybranému poskytovateľovi, dohodnite si cenu, termín a všetky detaily spolupráce.",
    "section-b-title": "Vďaka platforme Lutio je Váš život jednoduchší",
    "section-b-text": "Už sa nemusíte trápiť hodiny hľadaním správneho odborníka. Kedykoľvek potrebujete pomôcť, opraviť, postarať sa alebo naučiť, Lutio je tu pre Vás.",
    "questions": [
      {
        "question": "Čo je Lutio?",
        "answer": "Lutio je prvá profesionálna platforma, ktorá prepája zákazníkov s poskytovateľmi služieb. Vďaka Lutio zákazníci nájdu overených odborníkov rýchlo a jednoducho."
      },
      {
        "question": "Prečo by som mal vyskúšať Lutio?",
        "answer": "Vďaka Lutio nájdete overených poskytovateľov v priebehu niekoľkých sekúnd. Pri rozhodovaní Vám pomôžu recenzie, takže sa nemusíte obávať o spoľahlivosť poskytovateľa."
      },
      {
        "question": "Je Lutio zadarmo?",
        "answer": "Lutio je pre zákazníkov úplne zadarmo. Využívajte profesionálnu platformu a vyhľadávajte odborníkov kdekoľvek a kedykoľvek."
      },
      {
        "question": "Čo môžem očakávať po vytvorení účtu?",
        "answer": "Po úspešnom vytvorení profilu môžete naplno využívať Lutio a vyhľadávať poskytovateľov služieb. Ak sa rozhodnete stať poskytovateľom, jednoducho v nastaveniach kliknete na ,,Začať zarábať,,."
      },
      {
        "question": "Môžem kedykoľvek zrušiť účet?",
        "answer": "Áno. Váš účet si môžete kedykoľvek zrušiť. Stačí napísať na podporu a my Vám účet zrušíme."
      },
      {
        "question": "Viem Lutio využívať aj na počítači?",
        "answer": "Momentálne je Lutio plne funkčné ako mobilná aplikácia. Na verzii pre počítač už pracujeme, takže čoskoro sa môžete tešiť na využívanie Lutio na svojom počítači."
      }
    ]
  }
}